如果而家重拍無間道，會點拍？

劉德華先係好人
梁朝偉係仆街
矮仔曾手下私了臥底黃秋生 人人拍手叫好

日日上演緊，仲使拍。

梁朝偉要死全家

充滿正義感的黑社會老大韓琛（曾志偉 飾）因試圖查出當年強姦他女兒的警察，於是派出劉建明（劉德華 飾）潛入警隊以臥底身份找出兇手。同時，警隊為打壓收編不同派別的黑社會，派出陳永仁（梁朝偉 飾）混進韓琛的組織，務求控制黑社會作為警隊打手，或招募為警員。劉建明在眾多黑警圍繞下，出賣良心，步步為營，終於晉陞為警隊高層，開始從內瓦解香港最大的恐怖組織，在這時，他突然發現老大韓琛身邊也混入了黑警，兩人鬥智鬥力，只為在自己暴露之前找出對方身份...

一家親仲洗乜無間
班大佬走入警署食個飯再行出黎都仲得

成枱都吠我係警察

梁朝偉：對唔住，我係警察

唔洗等證據拉韓琛同杜文澤
直接告佢襲警 暴動 非法集結

朝偉 小美痛心疾首

傻強冇死
過左警察部幫手

政治部既黎明

委任證呢？

所以重拍係改名叫 合作無間。道

正

邊個會用呀

片尾大爆炸，全部冚家產，大團圓結局

劉華好咪人

咪又係鄉黑啲臥底

秒，此po已完

紀錄片